呢場運動勇武派唔係最勇

香港記者先係最勇，企係最前迫撚到d狗行唔到 ，中橡膠彈同食催淚彈、胡椒噴霧機傘最高，以後唔再叫 妓者了，我對記者呢個職業徹底地改觀，真係神聖嘅職業

記者話唔好擺佢地上枱
呢d野擺喺心底得啦

咪撚又放記者上台啦
屌你老母

記者擺明中立

咁好心你就唔好推啦